童年崩壞拳!真人阿拉丁海報流出!!!

呢套野真係不得了,淨係張海報已經嘩嘩聲

我見到個post都「wow」左一聲

btw 個男主有D似後生田雞

堅似，勁出戲

will smith

燈神唔係藍色

點解燈神唔搵返藍種人黎飾演 係咪歧視啊家下

老鼠樂園:已經夾硬加左個黑人入去喇,高抬貴手呀大哥

唔撚係基既 躝
搵個又係基又係黑人又支持女權先再拍

無言

志偉樂園咁政治正確

唔見佢樂園花車巡遊搵蝻做公主

你仲差"又信伊斯蘭教"